突然上唔到網 各位ching幫下我

求救
突然上唔到網 桌面右下顯示沒有連線
入裝置管理員 基本上網路界面卡以下分項都話driver沒有正確安裝
咁我就用底板driver重新裝多次driver 就顯示"無法安裝驅動程式這部電腦上沒有任何intel r介面卡"
咁我跟網上一啲方法 去裝置管理員更新驅動程式
就會顯示"windows 找到裝置的驅動程式軟體,但在嘗試安裝時發生錯誤。連結到系統的某個裝置失去作用。"
咁我試埋用usb ethernet adapter 都係唔得 一插果下直接話安裝驅動程式失敗 (但我試下插落部Mac都用到
點解會咁
行win7
我個底板係Gigabyte H97-D3H-CF
有冇Ching可以救下我

1. 點解技奸個網冇呢塊板 最接近都係叫H97-D3H但係冇CF尾
2. 你粒Onboard LAN好可能已死
3. 可能Windows冇內置你隻USB Ethernet 既driver

1. 我都唔知
多謝ching先

20蚊收你塊壞底板

是但邊個阿清應下樓主啦